總之跳閘就唔啱啦

Sorry for 標題黨
話說呢排跳閘無咁多中年人支持
多數都係覺得呢樣野係唔啱
但係我同我老母講跳閘係班狗仔教我地架喎 點解唔啱
之後再show張gif比佢睇

我老母：哦⋯⋯唔怪得知啦 咁我都跳先

最後佢返工啲同事講到跳閘係唔啱
佢用左同一個方法去解釋
最後佢成班同事都決定開始要跳閘

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

有一個係碌入去

個個係錯誤示範

個個都跳閘免費搭車，唔跳就笨柒

呢個gif教學片黎